FIFA 19 Proclub 招防中/閘

球隊名：Forever _ _ _ _ _ _ _
D4 now 組班中
接近每晚11點 至 1、2點
戰術風格：4231 短傳，左右出長地波

防中/閘 x3：（實力差唔多就先到先得）
迎波，駁腳，肯合作就得

有意請留TG（PT免問）

推，睇下今晚有冇

防中

繼續推

push

我係守爆專家

請留tg

新手